依家買部M3好唔好？

我平時都係去旅行影下相，係香港行下山影下風景咁

本身有部canon M1，有3支EF-M鏡
原本想upgrade去M5，但太貴

如果依家由M1升M3，其實2部機係咪冇太大分別？